При полете парашютиста сумма векторов всех сил, действующих на него, равна нулю. Какой из графиков зависимости модуля скорости параштиста от времени соответствует этому движению?

 

Выберите один ответ:
1

2
возм
4

нет правильного графика.
